是日叉雞飯

咁樣46+10
會唔會太貴

百里香萬歲

啲叉有肥位有燶位,色水都ok
厚切啲更加好

46係淨係計碟飯?
其實差唔多啦,好多都賣五幾

我都覺得貴咗啲
平時食開公司附近30蚊雙併

呢個抵食喎

係 全部大大舊
次次食完都好撚飽

可樂10蚊。。凍飲加幾多？

我個邊28蚊但係啲肉少差唔多一半

咩價錢

食開$15

30蚊雙併

樓主啲叉燒色水最靚

46$咁係啦

不過薄切真係唔過癮

咁撚抵
味道如何呀咁

唐順興?

我都係食開樓下街市18

where

山卡啦 以前12一路加加到而家18

仲有十幾蚊嘅燒味飯嘅咩 見過最平都要廿蚊喺筲箕灣

小西灣有，不過係飯盒